新屋入伙，網上行求靚offer

已問樓下易拉架價錢，連登sales有冇招出？

識個朋友可以幫手
TG pccwxnow
whatsapp 52061588